有冇人真係會屌柒搭車係到大聲播歌既人？

平時見連登仔講得多有邊個真係會直接屌？

啱先坐巴士見到個後生仔直程行埋去屌個廢老細聲啲

唔會，但會同佢一齊播，同佢鬥大聲，等佢自動收皮

其實如果你走去屌佢
佢又係都唔熜左去/細聲D可以點

鬥大聲 其他人唔會出聲咩？

咁又冇諗過 如果繼續屌又可能變巴士呀叔咁

有諗過大聲播佛歌

會叫佢地細聲d
對聲音好敏感 頂唔順